陳肇始強推強制檢測應唔應該上制裁名單？

本來都覺得佢同林鄭李家超鄭若驊班仆街保持住五秒距離
日後要清算都會有人幫佢求情
點知轉頭就放風要強推強制檢測
係咪見楊潤雄咁努力要上制裁名單唔抵得？

利申：死都唔會俾佢撩鼻篤喉嚨

終於露出狐狸尾巴喇

西門梓敬鼓動人民反美反人權反人道都未俾人制裁啦，陳肇始呢啲有排都未到

閪門止莖呢d撚有權咩
制裁佢做乜鳩
係制裁都陳姑娘同洋局長啦

應該所有公務員都要

陳姑娘邊有權吖
西門梓敬玩煽動，作用大好多！

一早就要啦

第二輪嘅制裁名單係咪呢個月中出?
陳笑恥據報除咗佢老母 冇屋企人

老母臨老先俾人制裁

煩咩丫
成個政府所有官員都係反人類犯罪組織
唔駛爭

你又有道理

之前仲有人幫佢兜話佢唔係咁差真係想抗疫有少少良心都辭撚咗職啦

制咩呀，制完都無效果咁

應該